忠誠反對派 呢個term 同淫賤既處女有咩分別？

異曲同工？
定異工同曲？

一個係行動上,一個係思想上
後者保持到貞操